有冇人知道依間一合口罩嘅背景，黃？

【一合口罩預售公告】
簡單說，明天星期二下午 14:30 開始預售了。屆時會公佈預售詳情。

《心聲》

感謝你們支持「一合口罩」，支持香港良心製造。

一合的原意，是透過初創成立方式，以務實果敢的行動，希望直接解決大型社會問題。我們希望做到 #一人一口罩 ，讓大家安心生活，有信心迎接挑戰。

這是很不容易的事情，不過這也是我們該做的事情。因為，我們很愛香港。

大家記得 #齊上齊落 的時侯，總會有年青人跑過來說 「你要唔要個口罩？保護自己好緊要！」。我們希望當「一合口罩」完成製作，送到你們手上後，你們也要把一合分享給有需要的人。這也是我們該做的事情。

我們是初創，你的支持非常重要。三個產品選項中，其中一項比較昂貴，也是因為我們希望把你們的心意轉送給 people in need，而我們也可以有更多條件去支持他們。當然，你可以懷疑我們的動機，不過也請你跟我們說說，讓我們可以交心一下。說好的 #核爆都唔割 ，大家可以嗎？

#香港仔香港製
#齊上齊落
#我若放棄誰衛我城

留名

Lm

lm

推 無人講 好似好黄咁

啲tag睇落好黃

原來5月先有貨
依個係老闆

【本報訊】疫潮爆發以來一直對口罩供應懶懶閒的林鄭月娥政府，周六終於改口風，請求商界民間提供訂購口罩門路。何錫漢早在月初公佈本地口罩生產計劃，反應熱烈。本身工作涉及物理治療的何錫漢，是運動醫療公司的CEO，吹雞數日已收到數以千計的電郵及訊息。雖然預料投產口罩會在人才、原料及機器的運輸上面對種種困難，他仍展望最快4月推出口罩應市。
記者：鄭祉愉
年初二，何錫漢仍在日本旅行，見中國人瘋搶口罩，沒想過香港也爆發口罩荒。他是運動醫療公司CEO，工作涉及物理治療，亦難以訂購口罩。有見及此，自初四起，他聯同志同道合的拍檔，組成五至十人的運作團隊，由零開始，籌備一條龍本土口罩生產線。

何在fb公告計劃，表示需要有經驗生產外科口罩者及股東，數小時內即收到約一千封電郵、數千個訊息。據他統計，約二千人表示有意參與計劃，當中不乏具備廠房、無塵車間生產及實驗室測試的經驗者、法律及會計專業人士，奈何仍缺少具外科口罩生產經驗的工程師，負責質量管理。他預計所需資金達八位數字，初時自掏腰包，剛接獲百多名熱心市民及機構願意投資，預料資金應足夠。他以「眾志成城」形容迴響，承認有壓力，團隊亦不眠不休趕進度。

除初步掌握採購生產機器，他亦已聯絡位於中歐的供應商採購原材料，包括中間過濾層的熔噴不織布。不過，團隊計劃按美國材料和試驗協會第二級標準生產醫用口罩，對原材料要求較高，需要索取樣本，再作進一步實驗室測試，需時較長。

原來2月頭蘋果報道過

當買定2個月後用
就算疫情過左去我諗今年全年都帶口罩先敢出街

今日睇咗兩單新聞，一個患者冇戴口罩同一個健康嘅人同一部𨋢一分鐘就俾人傳柒咗，另一單就係巴士，身邊個個人都係隱形炸彈

巴士都好d 起碼可以坐幾米距離
小巴尋日答左一次就唔敢了

有啲公共交通司機少少發燒都要開工

所以答車應該眼罩＋口罩

想知 推

黃

一架巴士裝百幾人，小巴頂盡19，仲有得開窗
係咪玩膠

利申非撐小巴，純統計角度睇機率
所以搭黨鐵中武肺機會好大

但如果19人入面有人中招，機率一定大好多
因為巴士可以非繁時坐到幾行遠先有一個客
小巴一定爆棚先開車

無得開window
成撚日鎖到實一實屌

真黃?

咁多人話做口罩,各國開始禁運原材料,有冇原材料先係問題.

預計投產時間為2020年4月底，領取日期時間定於2020年5月中

1/19（如果小巴打爆）
同1/more than 19嘅分別（如果架巴士多過19人）
上車落車位坐幾遠都無得避，冷氣又同一個

當然空間巴士大好多，但你阻唔到佢上幾多人，而且港共要復工巴士好快又頂閘⋯